1000mb 光纖入屋，請報價

本身用緊pccw 1000m，公屋

齋要上網，其他一律唔需要

HGC寬頻
😎轉台特別計劃
🌈$99 1000M 光纖+ 電話 送Mytv或TP-Link Ac1200🌈
😎特選公屋
🌈$70 100M+Tp-Link Ac1200
🌈$70 100M+Mytvsuper
🌈$70 100M + 家居電話🌈